終於等到今晚，歐聯之王c朗出戰

睇下今屆入幾多球破紀錄奪冠先

NOWTV點撳祖記個埸出嚟睇?同時間有6場開波

又燈

燈到

最叻仔你啦

比你燈到紅撚埋

笑到收唔到聲，球王不見了

燈到紅

Has sent off